有無方法 用兩種液體金屬 彷效 納粹鐘？

有兩隻狗在害怕

兩隻金屬會like dissolve like？

嗱，光加熱就等於火

要破佢甲 鼻毛可鼻

火加光就等於我

所以你應插柒我

【戰略】【論抗爭資源框架】長期抗爭嘅崗位及分配法

技術

4隻喇

頭先不推咗，唔好意思

會 tk 既裝備唔建議出

留名學嘢

傻嘅咩？出嚟發夢嗰陣梗係唔會用

梗係放喺狗仔宿舍

你點會有釷？？？

呢啲科技你以為係上網睇片就會識
咪撚傻啦掟準啲火魔先講喇

都係那句...
你可以有方法瞄準啲狗
我舉腳支持
但係如果一個唔該...炸撚死自己手足又炸唔到啲狗...
咁就唔好搞啦...
呢啲伽瑪射綫射中咗可以好大鑊...慘過死...
除時變HULK

time delay
wire triggered
都未識玩學人玩軍用野